而家d妺妺仔係街頭唱歌原來真係幾好聽

平時經過天星碼頭真係唔會聽,
不過琴晚等人時落大雨,
避雨果陣就被迫聽歌,
英文歌,
其實d妺妺仔彈結他又真係幾好睇,
睇完我竟然仲放低左廿皮,
其實我只係一名大叔,佢地竟然叫我follow ig facebook..........哈哈
咁撘車果陣就上facebook睇下啦,
竟然發現有日文歌,唔知係咪日本妺黎
其實十幾年前香港好興日文歌,
不過而家好似興韓文,日文好似己經絕迹......

係我屋企唱緊 有無興趣落走佢

放低廿皮

上等人係唔同啲